<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mes Offres on Sourcyou</title><link>http://example.org/mes-offres/</link><description>Recent content in Mes Offres on Sourcyou</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><copyright>Tsvetomira TSVETKOVA EIRL</copyright><lastBuildDate>Wed, 16 Nov 2022 15:21:50 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/mes-offres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Agent de carrière</title><link>http://example.org/mes-offres/agent-de-carriere/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:25:42 +0100</pubDate><guid>http://example.org/mes-offres/agent-de-carriere/</guid><description>Vous cherchez un (nouveau) job ? Parlons d&amp;rsquo;abord de votre projet !
A moi de jouer pour vous mettre en relation avec votre futur nouvel employeur.
Comment je vous aide concretement ? D’abord on se contacte, on fait connaissance (par téléphone, par visio ou on se retrouve dans un café si on est dans la même ville au même moment ) et on construit ensemble le contenu du poste qui vous donnera envie de rejoindre une société (secteur.</description></item><item><title>Formation &amp; hotline sourcing</title><link>http://example.org/mes-offres/formation-et-hotline-sourcing/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:25:42 +0100</pubDate><guid>http://example.org/mes-offres/formation-et-hotline-sourcing/</guid><description>Vous etes une petite structure : Et vous devez vous chargez vous-même du sourcing et vous ne savez pas comment vous y prendre ?
Comment je vous aide concretement ? Des sessions de formation d&amp;rsquo;une-demi journée pour vous transmettre les bases de sourcing et une hotline pour débloquer les difficultés rencontrées lors de vos recherches.</description></item><item><title>Creation d'un pôle sourcing</title><link>http://example.org/mes-offres/creation-pole-sourcing/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:25:35 +0100</pubDate><guid>http://example.org/mes-offres/creation-pole-sourcing/</guid><description>Votre business croit Vos besoins en recrutement sont actifs et nombreux tout au long de l&amp;rsquo;année ?
Vous vous posez la question comment créer une équipe de sourcing en interne pour gagner du temps sur vos recrutements ?
Comment je vous aide concretement ? On définit ensemble la fonction du sourceur ; On revoit les canaux de sourcing existants et je définis les objectifs de vos sourceurs ; J&amp;rsquo;audite le binôme recruteur/Hiring Manager (si existant) et les besoins traités par les recruteurs ; Je budgétise la création du pôle sourcing ; J&amp;rsquo;émets mes recommandations &amp;amp; un plan d’action détaillé.</description></item><item><title>Reorganisation d'un pôle sourcing</title><link>http://example.org/mes-offres/reorganisation-pole-sourcing/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:25:35 +0100</pubDate><guid>http://example.org/mes-offres/reorganisation-pole-sourcing/</guid><description>Vous avez deja : Vous avez déjà une équipe sourcing interne et vous souhaitez la réorganiser pour gagner en efficacité ?
Comment je vous aide concretement ? J&amp;rsquo;effectue un audit et un état des lieux de l’équipe sourcing existante – comment elle est organisée, quelles sont ses processus, les outils utilisés pour sourcer, les reportings instaurés, ainsi que les objectifs collectifs et individuels qui lui sont définis ; J&amp;rsquo;analyse la relation du trinôme Sourceur/Recruteur/Hiring Manager – comment elle est organisée, les processus de communication qui sont déjà mis en place et quel suivi est instauré de l’activité ; J&amp;rsquo;émets des recommandations sur les processus déjà existants ou à mettre en place dans une logique d’une meilleure organisation.</description></item><item><title>Mon offre de sourcing</title><link>http://example.org/mes-offres/sourcing/</link><pubDate>Wed, 16 Nov 2022 15:25:29 +0100</pubDate><guid>http://example.org/mes-offres/sourcing/</guid><description>Vous avez déja essayé de :
Relancer votre vivier actuel ? Contacter les alumnis ? Publier une annonce ? Activer le programme de cooptation ? Ces actions n’ont pas donné des résultats très pertinents ? Le sourcing est l’étape suivante pour gagner du temps et recevoir des profils et des candidatures qui sont en phase avec l&amp;rsquo;expertise que vous recherchez.
Les étapes 1 Un etat des lieux On se contacte et on échange sur votre contexte pour comprendre pourquoi vous recrutez et quelles sont les actions que vous avez mis en place pour attirer les profils qui vous intéressent ;</description></item></channel></rss>